港共：傳媒未查先判顯不公 黨衛軍不會違法

李家超︰警隊不會主動參與違法行為

保安局長李家超回應有警務人員，涉嫌在一宗葵涌警署外檢獲汽油彈的案件中妨礙司法公正時指，警隊是講紀律和守法的部隊，會嚴肅處理每件事，又指警方在打擊暴力行動時有不同措施，但不會主動參與違法行為，會根據情況嚴肅處理個別案件。

他又指過去警隊亦曾對警員採取紀律和法律行動，認為傳媒應公平報道，若有人不滿警方的執法行動可以提出投訴。

除非佢係主謀引個差佬咁做

唔係仲查緊佢點肯定個差佬冇犯法

用返PK 嗰句：犯左法就犯左法，理得佢主唔主動，作為紀律部隊之首，應該咁到羞恥

即係隻自編自導狗係「被動」犯法 係有其它人迫使佢咁做?? 謝振美新到葵青區為咗立功上位就搞到咁大單嘢出嚟

yes

黑警就係法庭 黑警未審先判就得

咁前幾日爆狗乸樽個單係咪全部冒警

係應該無罪假定嘅
但問題係對市民就唔同玩法呢唔查就判添呀屌佢個閪

柒警先啱啱判完 佢地又係被動犯案?

徐步高 冰之煉金術師

唔通比卡超先係主謀？

港共未查先判顯不公 議員不會違法

警隊不會主動參與違法行為
即係警隊會被動參與違法行為

全部被動
上級指揮

佢點知

咁鄉黑強開記招屌泛民好公道？

李家超未審先判，繼續推新疆化

割席？

李家超講撚完知唔知自己幾戇鳩？
警隊不會主動參與違法行為
即係警隊既違法行為都係被動做，咁推上去就即係保安局指使，即係佢係幕後黑手

咁狗屋高空影落黎條片咬左自己狗未?

警隊不會主動參與違法行為

但中聯辦叫到就唔好意思推囉

????????????